天下貓貓一樣貓班撚樣又有新point屌鳩你地領養唔到班廢青

其實養任何動物都係自私

Peter lam都講得出點解一定要滿足自己 咁點解peter lam要養呢?

其實準時喂野比佢食 同唔打佢就有資格養
點解成日講到 要乜乜柒柒 住私樓大把錢先養得咁

至少都要有啲錢下話
咪好似有個post接左貓個巴打咁自己整傷隻貓重要唔肯比錢醫由得佢殘廢咁叫好咩，結果送養嗰個又要接番隻貓揹番醫藥費
無錢無心真係唔好養寵物

米高貓打手？

養寵物唔為滿足自己為乜
拯救世界？